柴灣建制派劉慶掦

佢係彩逸魚港仲講緊佔中，話大家都冇啖好食